沙拿膊頭係咪仲未好返

廢到

要不是拉膠

沙拿一早入咗十幾球

拉莫斯囉

俾fans d精浸親

平時笑尻人地意甲係垃圾，點知連垃圾都入唔到波

本來好返 上次頒獎禮俾拉莫斯掂一掂又傷了

斷左手對腳都廢埋

屌你老母拉狗

真係狗嚟

樓主熱狗

吹大左 華dee咁

化骨綿掌

前年同李健和踼過友賽，俾佢啲頭髮吉到隻眼

依加訓醒仲紅

臭狗拉莫斯 跛腳死啦

一日最衰都係拉莫斯

華dee無神化
係沙拿啲人講撚到美斯咁

沙拿中左降龍十八掌

對拿坡里除衫比肥安果陣的確見到仲敷住